明早參加7/1升旗儀式，有無人會帶大聲公？

我想要大聲公，大大聲支持林鄭下台！

點解唔去佢屋企同佢廣。

因為明日係大日子
你睇佢要警方放咁多水馬咁守法可知
所以要大聲公，大大聲同佢講，我地大家都好支持佢落台

大聲公唔夠用
直接去鴨記掃咪箱
幾百蚊就有一個

點拖過去呀

有得拖 有得咩上身
以前搞camp周不時有用
仲細過個背囊 又輕

推